「認真」星期五一早放左700 okay?

諗住

市價賣 買 (407入)
低30蚊買入 (370)

Okok?

我驚你星期五要$370 賣

順便block 鳩埋你屌你老母

okok！ 幫你接哂去